睇到車仔今季買成堆垃圾，就知道唔比散戶買GME係一件好事

車路士只準賣唔比買果時成績好好
今季一字排開就柒到仆街
所以唔比買GME真係德政，美國佬做得好

散戶=無經驗=惡意收購GmE
林伯特=無經驗=惡意收購垃圾球員